有無一個人煮飯嘅菜譜？

我決定日日自己煮飯食唔岀街食垃圾食物啦

利申:外國巴

一個人是鳩但煮咪得

你買餸個時買正常份量之後分開兩份煮咪一個人食囉

一個人一碗飯一隻煎蛋都可以一餐啦

巴打外國邊到，有咩材料可選

你邊撚到鄉下用菜譜阿?

一隻蕃茄兩隻蛋 正
可以餐餐食

芥辣手撕雞

自己煮慳好多 出去食太奢侈